有冇人識做依兩條chem嘅vapour pressure(急)

是但填兩個數落去算啦
你呢題答岩定答錯都係搵唔到lab以外既工